點算 女朋友話覺得大家淡左

是咁的.
我同我女朋友都一齊左幾年
呢幾日佢同我講佢覺得大家淡左
點搞好
唔想就咁散

係咪聖誕識左條新仔？

唔想散既就試下落力d對佢再好d，同佢去下以前的地方，有能力既就去個旅行
不過做定心理準備喇，通常講得出口都...

唔好浪費時間去諗
直接拋返個波俾佢
問佢想散定想維繫
維繫唔係你一個努力做到既野
佢唔想你裸跑彌敦道都無撚用
佢想散你就多謝佢一直陪你過既日子
唔好死狗，唔好破壞你係佢心入面既形象
佢想維繫就同佢講大家一齊努力
你既態度係合作，唔係你去求佢
你求佢你就被動，咁你就on9等佢發板

好有道理

今日係床上搞番濃去囉